人生好似冇左方向咁

失業：已經半年搵唔到野做
移民：唔夠資格同錢
社會：睇住個香港愈黎愈紅底，愈黎愈冇自由，香港人愈黎愈冇地位

玩撚猿

+無女
封關後七日鮮都無哂
係咪想香港變印度

今年99，我廢左50年咪一樣冇穿冇爛

樓主幾歲？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》